Lightroom plan簡邊個好

新手上路想聽下巴打意見

用電腦多就 Photoshop + Lightroom $68 plan

揀

有無興趣夾plan?
留個TG

如果會用電腦但唔用photoshop,係咪建議揀另一個68蚊plan?

你要1TB cloud咪LR only $68plan
但我都會揀PS + LR因為佢地係相輔相成

Photoshop出左更新 好似幾正咁
搞到都想訂閱

Photoshop個netural filter
LR而家重加埋colour grading
一個月$68真係抵撚到